埋大三寶仲捱到幾耐？

Ot率先陣亡
Pt同視光睇怕都就快收皮
東大係幾好野

視光好似唔係三寶wo

放射？